====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Comment créer un lieu là où se superposent , s ' entrechoquent , se juxtaposent l ' échelle internationale à fédérer des compétences et des approches sur la base d ' orientations définies pour la deuxième phase d ' Euralille .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

